好悶啊

真係好悶啊
我想瞓覺

乜都唔講放低粒膠好型？

想瞓咪瞓囉
而家揸住枝槍唔俾你瞓？

我成日入廁所訓

樓主臭雞
晚晚同唔同人訓

收嗲啦細蚊仔

點睇我7月先開始忙 今日完全無嘢做玩電話

我唔收錢 唔算雞

你上次收我錢

好能酸 我全年peak

??

昂b專業人士勁skr..

導狗認錯 好唔好笑

樓主屎家軍

。

我幫林鄭媽咪做嘢

「警世」請慎防行動撚！

Big4狗...

條香蕉糖叫人唔好推，
導表面知錯，但其實但係冇用到不推文回覆繼續推。

（佢由頭到尾導都冇認錯，反而笠B懶醒以為佢認錯。笠你又7多鑊，好能好笑）。

牙職型到。
。